有冇人覺得今日班和理非好抵讚

平時嘅話，佢哋應該死都唔肯做犯法嘅嘢
但係
今日竟然個個都出晒去元朗買老婆餅
今日係28萬8千人出咗嚟
真係好感動
呢個垃9圾政府終於都逼到班和理非都要企出嚟
多謝晒今日出嚟行嘅和理非巴打同絲打
更加要多謝一班企喺和理非前面幫我哋擋棍擋槍嘅勇武派巴絲打
香港人，加油

推post

其實我今日好淆底 但我都出左
因為我驚如果個個都好似我咁淆底 香港會玩撚完
但我都忍唔住 放左煙我就走了
對唔住 我勇武唔到

推

唔洗對唔住
個個人接受程度唔同
身為一個和理非出嚟參與已經好夠
你只要做返你能力範圍做到嘅嘢就得
e.g. 幫手搞下文宣之類

我都一早走左，出黎前都驚，但我同自己講唔出黎係唔甘心，所以點都出黎行一轉，好彩放催淚彈前走左，各位我冇留守，不過我會奉行各有各做既真理，各位，繼續be water,加油